今朝返工搭西鐵, 見到有個女仔金色頭髮, 戴白色cap帽, 著長身tee

就即刻諗起佢

我係咪冇得救啦?

死左佢喇